好悶呀

好悶呀

樓豬

好耐冇見喎
死咗去邊

移民啦

你？

你都無開po

我唔開你就唔入嚟
忠實fan屎

唔開無notice 都唔知個po去左邊

傻仔

大理石

掛住你

阿仔

鬼叫你唔開po

我又有新計劃了

叫爸爸定濛狗好

去邊邊邊到呀

畢仔

4月返新工，計劃下年4月移民

你就狗

英國？

好耐冇見

惡撚到

加拿大

無bno

走得好走

帶埋貓貓

好彩係屋企人都好支持，話幫我養到我定左落黎先接貓貓過去

而家呢份工仲要返多半個月 日日悶到仆街 pick up返英文

祝福你

Hi樓豬

料姐

埋哥

肥婆

咩事

喂

鹿

人地連登女神嚟

快d道歉

梳

乖啦

未

不如我地…

走呀！！！

減唔到肥呀我

多謝

我會唔捨得你地

我都係

梳 lor
你現實都係女神

過到去都可以上嚟㗎

你收啦

又撚